點解要咁對我

...

aggma

抵撚死啦

痛到想死

don’t die
i love u

閪太鬆是留不住好男人的

rip

咩事呀？

靚仔大撚晒咩 屌你

吾kai針。。。。。

我唔想再做靚仔

跪係度 以後跟我搵食

我想做player

yes I am

要典

似我甘形子= =

我知你係邊個了

。。。。